萬千星輝頒獎典禮2017 2

垃圾

楊明係咪同林峰同期

係咪一早知嫁 咁撚老定？

又圈

汪子勁

自己講敬老 好好笑

好似係

20年飛躍

俾人圈

語無倫次feel

，

敬老即係視帝Rain 攞

其實我想hubert

思明呢

今年係敬老

講少句啦

自抽

講兩句就圈。 頒獎事小。廣告事大。

好慘 楊明攞好似侮辱佢咁

自嘲

佢都嚇親

進步獎都有關愛座

20年

係

攞過啦

勁on9
楊明都唔係呢個時代 仲新人獎

楊明曾多次惹上官非，負面新聞不斷，如醉酒駕駛及刑事毀壞，兩度以回鄉卡充當八達通交易失敗後，把店內香煙廣告箱弄毀洩憤。

其實好慘

佢係咪想唔撈 9講

捱足20年

咁頒法 新果批真係會好蝕氣
尤其張振朗同小李子今年表現咁好

垃圾楊明

係咁自嘲

mind hunter真係做得好
不過都好鍾意gogmwm

娛樂插班生扮檸檬 廿年

講真, 展明好過揚明

戀愛自由式果陣已經喺度

講2句已經比人圈
做乜9

原來咁MK

訓醫院個幕演技爆發

林峰 楊怡

20年先拎到，真係唏噓

我想汪子勁拎多d

楊怡拎視后都拎到收山
楊明而家先拎真係...

視帝下雨

好似知左咁

楊明so cute haha

等20年就會有

就算你聽日炒左我都要講

廿年仲攞飛躍

廿年都肯繼續簽就抵比你啦

係咪鮑姐拎？

你四個點攞啊

好鐘意楊明

想汪子勁/matthew拎多啲

又吹敬老

冇時間 要賣廣告

屌變咗亞視

敬老

鮑姐攞飛躍啦

好想細莊生攞

唔紅係咁

好柒

睇楊明講野都幾唔得體
隨時今年最後一個

個頌獎禮氣氛差到仆街 !

鮑姐又肯同佢地鳩up

鮑姐

朱朱

SUNLIGHT 好正

好想屌煒哥

sunlight

楊明咁撚可愛

Sunlight

做左20年先飛，之前行左咁耐呀

呢四個演技最差就係阿田，唔明點解上到位！江美儀演技好佢十條街

女

好似話唔知幾多年前已經想捧佢
但佢態度差，又成日遲到定唔知點，之後雪左佢
同期其他都上晒位
到近2年真係冇晒人先夾硬捧返佢

女嘅邊個大熱

朱朱你地實簡

agger

岩岩先開始睇
有邊d人拎左d咩獎

揚明如果早D 識珍惜自己
早就紅左喇
樣同身型咁好...

四個有2個視后影后級 俾你你都唔好意思啦

Bobo 出道mv順路已經有楊明

視帝rain 咁小氣, 唔俾佢又嘈嘈閉

點解咁撚趕

tvb係咁鍾意玩鳩人

幾條女都係亞視

有乜獎可以分比溏心

大波寧都唔志在 有人埋單

麥美恩

may恩拎啦

高寧就算
演極都咁廢
愛回家都搞得死

MayN攞啦

根本9up 佢可能都唔想撈

mayan 上位快到

譚凱琪？

人地撈左廿年乜都化啦 , 你估夏雨咩

我要 mayyan

麥美茵得個嘈字

講真心話啫

譚凱琪唔錯

係 .

痴𨶙線，咁多人𨳒TVB，但又咁快推爆post

靚湯

視帝下雨 視后鮑姐

May yan la

凱琪

同埋又唔係男主男配

陳煒🤔

個飛吻俾邊個

呢幾年開始唔重視啦

水晶梨

譚凱琪

我要mayanne

sunlight啦

想佢拎

莊思明

Mayn一套戲都冇

似賓穎

賓賓冇聲

賓穎食撚屎!

唔好係賓穎

又話冇時間, 但又講埋啲垃圾 script

麥美欣啦

好多事非精

你識條鐵咩

收皮啦賓穎

mayanne

3 4 5都值得

跪求tvb直播link
我login左free mytvsuper acc.都搵唔到直播link

論表現我認為麥美欣

條女 莊思明

啲戲好屎bor

女，應該喊到講唔到野

咁咪由佢嘈
老馮畀佢咩
套嘢又冇迴響又唔收得

mayyan

幫我地宣佈

on 9

幫我地宣布

賓穎都有提名

Mayanne

陳煒演技好

鮑姐好qq

麥美

MAYYAN

wtf

我要mayyan

好波

憑咩啊

mayan

譚凱琪定靚湯，好難揀

拍過啲咩戲

Maynne

1. 網民歡迎獎 降魔的
2. 飛躍男 楊明
3. 飛躍女 麥美恩

May N

美欣

是非精

美恩

屌

龍躉村姑

應該佢攞啦, 的確突出

痴線？麥美欣？

唔好喊呀

麥美恩!!!!!!

上位啦上位啦

一套劇都無拍過都拎

Maryanne

Mayanne !!!!!!!!!!

笑死

麥美恩脷苔好厚

May恩

屌 收皮啦

。。。。。。。

麥美欣有拍過電視劇咩

棋靈王射左未

麥米粥

喊乜春

好大隻

臭雞

主持路線

again ?
上年已經拎左好多獎

飛躍廣告女王

唔覺

maynne

合理

做自己都有得進步?

mayanne抵啦，做咁多主持

屌你惠康弘做乜坐係班女度

依個獎唔止睇劇

邊撚個旁白

我女神

唔一定要有戲姐
佢主持功力有眼見

mayanne我愛你

但 唔係要演技既咩

on9拍節目都拎

楊怡直頭大滿貫

鮑姐原來咁得意 唔怪之得棋靈王

邊個黎

係掛住溝女夜蒲

靚湯做埋女主都無獎

麥美恩都唔係拍戲，都有份拎架咩

我奶

頭兩個都估中，正路
恭喜

做主持做到拎獎

麥美恩有拍過劇咩
不過佢做主持同是非精係突出既

今晚比邊個老細屌

既然係佢

yeah mayanne

ok啦

等睇連登踩返mayyan落去

女藝員唔係女演員

主持都可以飛躍架喔

藝員邊個話一定要拍劇呀屌

麥米

頒藝員唔係頒演員

Mayanne!! !

佢真係好撚多野做 抵拎啦

佢值得拎

閹咗

藝員 =/= 演員

其實聽歡呼聲都知邊個拎

最有實力真係麥美欣

飛躍主持？

勁多紙巾

唔係拍戲

證明tvb鍾意癲婆
Btw譚凱琪同陳敏之同期係小室徒弟

比tbb捧到咁 你地唔投比佢都造比佢啦

好感動

咁好演技 抵比

認真樣唔算出
但内涵搭夠

麥美欣真心2017好多出鏡機會，係值得既

mayyane呢幾年應該fat fat啦賺到

一定要拍過劇先有得囉咩, 電視得1個範疇?

重口味

但佢之前啲大騷成日講到甩甩咳咳，咁都飛躍？

Mayenne

on9 又唔係頒飛躍女演員
藝員呀文盲

佢值得攞呢個獎嘅

啱啱咁可愛

Mayyan好豪邁好正

美儀真係大左WOR
間公司有料

麥美恩抵攞

男人老狗 唔好喊啦

麥美恩出生於加拿大溫哥華，在卑詩省華人重鎮列治文成長。父親為專業人士，有兩位比她年長十年的哥哥。她自小熱愛香港文化，特別是周星馳的電影。在英屬哥倫比亞大學時選修化學，曾考慮2009年畢業後加入醫學院或投身政府，惟性格關係而最終選擇成為項目統籌。2011年初，她越洋應徵新一份項目統籌工作且獲聘請，於是隻身留港發展。再者，她求學時期已主動參加不同課外活動，曾經到波利維亞進行義工服務及往中國大陸義教；她亦是2009年「Richmond Youth Foundation」幹事成員之一。

個人心水
最佳劇集:降魔的/同盟
最佳男配角:石敢當
最佳男主角:馬明(降魔的/mind hunter)

留名睇森美踩佢

個獎叫藝員
唔係演員

麥美恩係史上第一個無拍過正劇都有飛躍拎既藝人

呢個抵拎

印像中崔建邦做主持都拎過飛躍

爆喊

趕到咁,係咪想1粒鐘內完

佢拍左咩劇

譚凱琪好d

agger
佢係俾心機 是非精入面佢都好出

may n

差森美大哥，有森美在場串呀麥美恩就好囉

吓 咁都正路
天凡大師咩 中中中

邊有可能全部佢拎哂

屌埋你果份 屎眼都要屌

大細show佢都做主持, 論表現佢攞實至名歸

降魔的應該冇架喇

崔建邦 之前都提名飛躍啦

好野唔係黃心穎

港姐

AMIGO都拎過

江美儀好柒

講咁撚耐

佢地搞氣氛 私下肯定勁fd

個個綜藝都有咁濟

好麻甩

啲戲好廢

無波既

屌 個個都笑鳩佢

老老實實佢套套都做得好放好投入,我覺得值得拎...

出邊搵真銀..

D笑聲好假好煩

講撚完未啊

amigo?

Mayanne公公

喊左

佢以前似mk鋒 係幾型既

夠傻婆

飛女正路過飛男
楊明真係似敬老 汪子勁或者何廣沛先應該攞
mayanne抵攞

做打手

用手捽

千雪

係到摔鼻

打手??????????

好感人

仲未比人圈佢嘅喂

打手

多謝我地？

over左

唔駛客氣

巴打絲打

多謝巴打

Oh god this is amazing

多謝連登

agger
譚凱琪點都好過佢

有多謝我地

有人電話響收埋音

真心睇得出佢好努力

ali

視帝rain

唔洗多謝喎mayanne

呢個講咁耐都未圈
岩岩楊明講得兩句

做多左! 做多左啦!

終於講完

多謝巴絲

肯定係留人咋
btw 如果佢做戲應該會好過其他果幾個

如果計埋主持咁真係突出嘅佢

邊個打手 出嚟認咗佢

唔係打手 真心支持佢

好可愛呀

麻甩到 係咁用手

連登仔要反了

個個都好正

多謝巴打們

恭喜Mayanne

最鋒利嘅刀

陳展鵬做乜著鞋唔著襪

KC

我地都有份啊

千雪 Ali

我覺得mayanne新一代黎講主持算唔錯
對比係勁歌金曲個班巨聲

kc

有冇人知叻係到做咩

屌C君

繼續幫mayyan做打手

再鋒利嘅刀

好7 入行20年先有進步

KC KC KC

Kc

d人笑乜

多謝巴打絲打果下好正
不過好似OVER左

點解我會聽到眼濕濕

kc！！！！！！！！！！

fashion

好在唔係魚絲衫

mayanne我繼續做你打手

kc好撚型

陶總管

Mayanne真係好正

點睇都KC出名過易先生啦

千雪係邊

大小姐 KC

KC啦

蔡思貝個樣

KC john哥

其實陳豪有冇可能拎？？

又要打丁 KC

女配角大小姐

好鬼粗魯

大小姐

好多恥笑

點解個個都要「纜」住個tvb50年章
好樣衰呀屌

無背景音樂真係好奇怪

dead air咗

鍾淑敏.....

抽水

唔知邊個係大小姐

大小姐拎啦唔該

牙佛坐係條女隔離

mayan 講得好好

靜左

冇人知名

誇過界

大小姐個反應

好慘

大小姐！！！！！

陸永

敏之都支持大小姐

胡定欣條裙做乜鳩

千雪呀

蔡思貝係咪今朝跑完
夜晚又黎

唔知真唔知定假唔知

我係學是學非打手

第一下諗起徐淑敏

all in 大小姐

炒撚得啦

跨過界

點名mayanne打手

朱千雪好靚

岩先一開電視以為亞視

柒到唔撚敢睇

農夫做主持真係好好氣氛

成班恥笑

@KFCCOFFEE

好撚尷尬

尚董坐觀眾位

大小姐好撚慘

大小姐一定要拎呀屌

鍾淑敏？C君𤓓咗

淑敏

就算大小姐無獎我都愛佢

阿bob唔好笑到咁大聲

冇人識

冇啦啦串鳩龜頭
笑撚死我

分個女配角比溏心咪皆大歡喜

其實mayanne有拍過劇不過大茄
幕後玩家做6wing班fd

我正係識大小姐呢個名

佢唔係第一次多謝
同埋的確係雙登捧佢上黎

要俾多d人識佢

唔知大小姐個名

我有錢一定包起三個姓朱既屌

好似宇宙gem之前條裙

淑敏 靜左唔撚知係邊個

千雪啊

米雪

唐詩詠坐頭排 好驚啊大佬

大小姐 大小姐 大小姐！

6永

朱千雪！

大小姐！！！！

KC應該要拎啦

冇人識大小姐

冇bgm都係差少少

係林淑敏呀！

多謝晒

中槍撚頭

民初

心姐

依起棚牙好大

如果係王祖藍應該氣氛冇咁尷

我拎ok?

幾時頒女配？？？？

大小姐 + KC ok ??

敏芝都貼大小姐,人氣冇得輸

係啊 佢辛苦啦

一齊支持大小姐

支持KC同大小姐

8點劇唔會攞
大小姐

屌你老母 TVB

大小姐無乜機咁

同埋要多d人個呢輯愛回家真係好高質

林淑敏林淑敏林淑敏林淑敏林淑敏

支持大小姐既即刻同我罰抄鍾淑敏

點解翠如大熱得第二排，第一排係林夏薇

陣間

Ali

希望大小姐攞

千雪出席會唔會有機會執返個獎
希望佢唔好讀完Law就退出娛樂圈 好想繼續見到佢

一刀插落去

何遠東/高海寧

淑敏好慘

朱咪咪

唐屍詠坐第一排個樣串過馬撚

敏g

DEAD AIR左果下

由今日起我係大小姐打手

女配係點投，觀眾係咪佔唔多？

翠如都坐得後過唐姨

朱千雪 朱晨麗 朱志賢？

啲三四線著到咁坐觀眾席真係...

收嗲啦唐嬸

我仲以為係我問題

Btw猛咁見佢就咁整個鼻 我就係鐘意佢夠麻甩

唔似啲女仔 明明唔靚仲要係度扮女神

I’m in

憑乜

仲有兩年讀

想睇佢柒撚左個樣
以為自己拎硬呀拿

比龍貓啦

其實係高登.. 當年學是學非果輪 佢係有上高登睇 post

好心做主持就做下功課 搞到人咁尷尬

朱智賢

係唔係知自己攞硬

無得你投 得公司票

大小姐今晚好靚

水髮煙姿有角色名架，同麥包一PAIR

死 覺得達哥最正

佢都無心拍劇

鍾淑敏

有錢⼁乛⼀⼂⼀

林淑敏！林淑敏！林淑敏！

眼神 好有胡定欣影子

翠如今年要坐落第二排...失勢啦

朱千雪不了

敬老獎
楊明都有
即係馬明都有 敬老獎

翠如行開D啦

咁係好過賓穎既

真係好唔想佢拎

憑tvb冇人

達哥今日唔錯

呢件極品冇波臭西

見到佢喊我都眼濕濕

點解佢呢兩年好似降咗呢咁

真係幾靚喎

西女人

偽人個個想邊個攞獎 其實自己想攞 撚頭bob笑得

蜀中無大將

外國點樣睇到直播！！？

+1

朱璇

林淑敏！林淑敏！林淑敏！林淑敏！林淑敏！林淑敏！

屌你

大小姐淑敏

屌你又唱

想kc拎男配

又黎

又唱，屌

好煩

二線偽人憑咩坐第一排

做咩突然表演

屌你老母又唱

一家人會唔記得人哋個名
好撚虛偽

繼續做你打手啊Mayanne

又呢隻

又係呢首垃圾歌

陪著你走

陪著你嘔 屌

達哥今日個look幾正

C君真係好唔尊重人

又陪著你嘔

達哥加賓穎對波就good啦

又係呢支

你老味又陪著你嘔

又陪著你走

又唱

又嚟

屌你
又陪著你走

屌你老母我想睇頒獎

好撚感人

好悶

咪撚再唱呀

曬時間表演埋呢d垃圾 好心咪撚圈人講野啦

屌 又陪著你嘔

仲唔係做獎比唐詩詠

林淑敏呀呀呀呀

又幫唐姨造勢

究竟要唱幾多次陪著你走先收手？

做乜尻

今朝音速跑完半馬

林夏薇其實值得攞更多，佢演技幾好

zoie好正

屌又唱

無MALL姐

阿仙奴傑咪到咁

屌呢首歌好煩啊

首歌聽到好悶

咪咀

知你有版權啦屌你老味

屌 叫農夫rap好過啦

最佳主題曲獎

農夫做司儀都幾穩

屌你咩

屌你老母又呢首
唱K行旺角去婚禮都係呢首

無啦啦唱歌

dllm唱撚完陪著你走未，唱成年
盧盧當年都冇唱咁多我諗

又陪著你走 聽撚到想嘔

算啦好嘛

唔好再唱喇 盧冠庭首歌臭喇

好想佢收皮

成班人唱k
不如留多啲時間畀得獎者講感受好過啦

唐C真係未有主角相

好難聽

又咪嘴

好煩啊又唱

咪咀咪到

好撚難聽

好似陳秀珠

文傑

潮生

唔記得咗彈琴右邊手個個咩名...

表演咪咀

唔好唱呀！！媽呀

嘔撚夠未

要唱到爛哂先安樂

咪到咁,睇見都辛苦

呢首remake煩撚到仆街！！！

咁都要咪咀

袁文傑痴線

啱㗎啦唐嬸快啲走啦大把人陪你

達哥不嬲正

譚凱琪無獎攞

又陪着你嘔

水野朝陽

好撚煩呀

人緣好識人多
係TVB 講野都大膽D放好多

口型太造作.. 經驗唔夠

完啦

播歌咪算囉

煩膠歌

又話無時間 cut表演啦

pk，又陪着你走

屌你老母陪著你走

影衰哂首歌

唐詩詠幾時先肯收皮？

首歌畀cctvb姦到闊過西隧

我鍾意睇佢

袁生

咪得唔專業

唱到此一遊仲好

佢地轉數快

有冇人覺得江美儀好鬼似佢
連眼影隻色都一樣

屌邊個?

屌好撚煩又唱

咪嘴都專業少少啦

唐詩詠入返去啦 自己炒新聞食屎狗

冇譚+2對波圖???

我係盧盧就吊柒佢班友

何止個相，佢個角色本身就係女配角黎ja ma.

游生好有凳腳feel

表演左啲乜

最主角嗰兩個都無黎

屌呀 唔撚好再唱喇 點解係咁拎隻歌黎打飛機姐

唐詩收檔啦

mall姐唐文龍冇黎

做戲唔掂 , 點一線都係死

走音

識彈琴真係

唱得好好

咪到咁

咁快男配

我地部門有超過一半人都投左大小姐，希望得啦

叫mv五條女出黎跳多次仲好

收規華嗰陣已經好想佢攞！

覺得佢地司儀功力仲係爭少少 如果無左do姐 比佢疾 可能 dead air

文傑慢半拍

陪着你嘔

右邊for sure

好似

做比唐絲詠

signal wong仲高過游生？

好呀

個時公公岀宮已經覺得佢做得好好

唐c wing摺埋啦 博咩

同do姐一個熟就夠啦

你方佢唔會咩

會有遙不可及

信號王

你驚陣間唔唱？

好煩呀又陪著你走

想正皮
click錯

do姐part農夫主持 人都開心啲

無懼世事變改

多謝你哋

kc!

KC KC KC !!

何遠東

假假地都小室徒弟

今晚有無到此一遊聽

班友要咪嘴係咪bosco

KC!!!!!!大小姐!!!!!!!!!

Kc喇屌

kc or死肥仔

KC!!!!

頭先C君話再鋒利既刀都會繼續鋒利落去笑死

我有咩唔敢呀
即係咩意思

真心垃圾

到時又搵返個5個女出黎

靚過唐姨好多，好似兩個差不多年紀。

KC同肥仔

ALL IN KC

kckcckckkck

支持KC

Kc集氣

琴冇連線 收到音？

笑到勁開心

歐瑞偉，何遠東

JD好似讀埋今年就grad

TVB真係唔撚識捧人 朱千雪咁有觀眾緣
上年套EU拍到周身傷又咁高討論度先得個豬肉拍檔獎 捧埋哂D垃圾城寨

想kc拎

比far east啦

KC KC!!

gogo

比gogo拎獎得唔得..

男配呢5個都ok

肥仔都幾好

何遠東 肥鳩啦

肥仔

好想準備到女配角

kc如果係愛回家拎就好

阿狗拎

唔計kc,肥仔東屌打晒其他幾個啦

比KC啦

肥仔啦屌

Kc 山聰定游生好

bell姐

Bell姐

好快又爆post

Bell

雲加過左數? 文傑咁都入到5強

kc 大小姐

bell姐?

陳山聰氣息真係好差

5個都good

hubert同蔣志光唱另一首仲好啦

6永做乜鬼

咁多人出來打氣？

陸永 笑死屌

表哥

bell起靜

Bell姐😂😂😂😂

想易先生拎, 但會唔會係俾山聰架?

bell姐
6永做咩事

魚柳bell chan

6wing gg了

妖

6wing bei姐

陸永今晚做咩

陳山聰同表哥啲戲真係好咩

拉乜撚野票阿
拎個陣又圈鳩人

叫佢地出黎做乜9呀

魚柳bell姐

biao姐 笑到仆街

陸永好好笑

KC!!

bell

6wing今晚做乜

快d cap 李佳芯

笑撚死 bel姐

KCKCKC

拉你落味咩 都有結果

馬國明個樣

耆齡王

陸永今晚做乜

反了?

集氣 kc

Ali好靚

其實鮑姐地位高唔高？
利申冇留意佢

易先生 行先。sure win

陸永一定成日叫魚柳bell chan

KC呀

Ail

Ali 好正

最憎拉票

ALI 化到咁白

其實肥仔得一幕
不過個一個scene真係好

Ali打手

屌柒唐姨
屌zoie

魚柳bell

Do姐望住佢笑個樣

誇過界Bell姐

ALI無波 著呢件衫唔夠好睇

你喊乜春...

馬明件衫做乜9

表哥對奶

6永好似講表哥

有冇人cap ali同鮑姐

高海寧有撚

收皮啦陳山聰
死仆街

Bell起靜

姚子羚d紋

講完bell姐，do姐係咁望住佢

陸永今日做乜尻

ali好撚靚

魔術師

係咪知道山聰有獎拎先喊嫁屌

Gogo 肥仔 kc 都好正

笑死我

陳山聰今朝有無跑?

鳩up都喊

敬老應該kc啦

表哥突然講經

alin個嘴好撚多暗瘡

唔係已經有結果喇咩
仲拉咩票

跑馬拉松啦陳山聰

陳山聰依條軟飯王

Magic

表哥比山聰中出左？

馬明

串9馬明

做乜6永今日係咁講錯野

公家欣上年都係個場喊戲

mytv super block左android模擬器
電腦可以點睇

Saw個鼻

農夫都係要加DO姐先好笑

馬明口震？

肥仔東正呀

講野好叻

C君串馬明

講野好叻
玩野

kc！！

kc or 呀東

表哥隻眼今日特別細

又串馬明

馬明講野好叻

肥仔其實想佢攞

馬明講野好叻架

馬明講野好叻嘅

馬明拎唔到視帝

雲加過左數 游生拎硬

開始覺得馬明係扮毒

肥仔想喊

即刻呆咗

On9

屌 山聰

屌你老母

網上投票贏左

全球網上最佳男配角